# Dockersummaryexercise2

a)![](diagram.png)

b)  What would be best phase to create docker image? What tools you    can use to automate image creation and registry storing?

- Mahdollisimman aikaisin voidaan tehdä docker image ennen testaamista. Jenkinsiä tai gitlab ci/cd:tä voidaan käyttää työkaluina imagen tekemiseen ja rekisterin säilyttämiseen.